見到有班on9係咁問點解xxx有人投，真係無眼睇

點解你地要係兒登看世界，一直係重複既地方同重複既人拉票當然冇效果啦，一開始就放棄對外宣傳，無視銀髮族，見到你地係咁檢討佢地真係好笑，根本你地都無將佢地擺係眼內，唔肯接受真話同自大係永遠唔會有進步

尊重結果